Re: Englannin kerho 2. luokkalaisille
Tarvainen Outi (Santtu Tarvainen, 6E/2020)
Korpela Panu (Santtu Tarvainen, 6E/2020), Lukkarinen Elina (ElinaL)
2015-09-01 14.32

<p>Hei,<br>
Santtu ilmoittautuisi enkkukerhoon mukaan.<br>
t. Outi</p>
